天選之子-連登仔女 口號《付出》連同最新遊戲《捐錢》

捐 我要捐 612 捐！ 攬鈔團隊 捐！ 冇付出邊到會有收穫？

唔通大家想不勞而獲咩？ 唔係！我地係肯付出嘅人！

捐錢俾612同攬鈔 支持佢地做實事 唔cap水！

手法被拉？ 唔怕！ 捐錢俾612！

佢地會叫你出去自己搵法援！捐錢俾佢地買新電話 電話卡黎聽電話！ 買音響！

睇唔過d有錢佬愈黎愈有錢？ 唔怕！ 捐俾攬鈔團隊！

佢地一流嘅政策倡議同寫email技巧足以阻止螞蟻集團上市！

改變香港 由捐錢開始

由今日起捐夠一定金額嘅連登仔女將會得到相應稱號

$10-損壞的的連登仔
$20-下級的連登仔
$100-連登仔
$500-好的連登仔
$1000-高級的連登仔
$2000-優越的連登仔
$5000-古代的連登仔
$10000-神秘的連登仔
$15000-傳說中的連登仔
$20000+-神話級的連登仔

《光環系統》- 每捐$500即可獲得創世女神月娥的祝福
- 祝福效果為溝女機率提高10%

當達成神話級的連登仔後 每次係連登r到一定人數嘅連登仔（未轉職）捐錢 即可轉職

人數100- 轉職為2轉 冷氣師
人數200- 轉職為3轉 鍵盤戰士
人數300- 轉職為4轉 後勤師
人數400- 轉職為5轉 勇武師

捐完 大家所獲得嘅野 在心中 講個信字 捐錢吧！ 手足們！

已捐50萬 天祐香港

I love hk

捐錢咁簡單 唔通大家做唔到咩 捐錢比數錢容易

Donation is the way

點解連狗唔 BAM 樓主呢D五毛？

你老母就五毛 照鏡啦死毒撚 加入我地捐錢online未 毒撚最鐘意玩online game

叫人捐錢俾612同攬鈔都話我五毛 我之前出po叫人唔好捐又俾人話五毛 玩哂啦屌 連登仔 公又係你 字又係你

負評啫係唔想人捐612同攬抄團隊？ what’s happening to LIHKG oh my god:@

P字尾account 拉！

有付出 先有回報
攬鈔is the only way
In 612 we trust
捐出money to 612

良心post要人！

起底 block

你娘親隻豬系就俾人卜完生咗你件人頭豬腦出黎 捐錢啦講咁多 死港豬

叫人捐錢冇support?

唔係好撚鐘意捐錢㗎咩 點解會有負皮

連登 612 攬抄 捐錢

今時今日 仲住係香港嘅大家 我唔會叫你地買樓買車位買乜買物 要改變 請行出第一步 捐錢俾612同攬鈔團隊 咁先改變到人生

其實好簡單 先讓一部分人富起來就係咁解

富了612 再富攬鈔 最後 超級富的一定會是咱們連登兒女

最後 我們一起 富起來！

這就是富起來 連登的 富起來

入黎睇完個post又唔捐錢俾612同攬鈔團隊嘅唔好叫自己做連登仔 返去百度做小粉紅算啦 幹！ 先讓一部分人富起來的道理都唔識 返去食屎啦

捐！

良心推

連仔不嬲唔ban五毛，所以好似樓主呢類低質毛就自己block左佢算啦